skout，呢個app啲人冇個正常

有冇人俾啲美容雞約出黎食飯，之後呃你飯食仲要 sell你美容 。

樓豬岩出冊?
美容雞都唔係近呢幾件嘅事

[black]我係鐘撚意用「岩」, 吹咩傻閪肥絲[/black]

呃飲呃食 就係唔呃你啲精液

照下鏡你就知原因